點解youtube search打個願字第一個result係願平安歸香港

已經logout用唔同browser 同無痕模式試

可以點做？

願

榮

光

歸

香

港

Sorry 我有份search
想睇條撚樣有幾柒

點推返正常個條上第一個result

search多D原本